西野七瀨 X 新木優子

揀唔到

both不了

新木

你傲嬌迷7

估唔到佢兩個咁熟

我全都要

因為以前係同一間雜誌嘅專屬

睇錯白木

nonno

你地要左邊唔該

我要新木優子就ok

多謝

我好愛我老婆新木優子

七仔我嘅

Right is right